有冇巴打試過包皮發炎

小弟本身未扯果陣好易就反到包皮, 扯咗就反到一半, 應該算包皮口窄
話說早排打飛機太用力搞到包皮口有d撕裂咗嘅小傷口
可能清潔得唔好 過兩日發炎
屙尿係痛到企唔穩
過咗兩個半禮拜左右到而家已經好返冇再痛, 傷口都埋返口
諗住差唔多20日冇反包皮黎洗諗住洗下啦
點知而家反極都反唔到, 反果陣仲有d覺得緊緊地果種痛
有冇巴打試過發炎好返之後包皮變緊咗
可以點搞 唔想割包皮

呢度係連登診所

自己經驗就破處直接反埋包皮快靚正

皮都脫埋

留名

up張圖嚟睇睇先

未發炎前扑嘢會自動反到
發炎之後覺得包皮口好似厚咗咁

俾我奶下
利申：口水殺菌

性病黎 唔係發炎

唔想再發炎

包皮發炎唔係塊包皮變到好大好厚咩？

而家消哂腫, 果D傷口都埋咗口
但個包皮口變窄咗同厚咗少少
唔敢用力反佢怕又裂過就仆街

渣ga

屌你

請問⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯討論價值？
A.
B.
C.
D.

巴打最後點？我而家情況同你exactly一樣，好想洗下個龜頭但又唔敢夾硬推開佢

包皮炎化咪即係龜頭炎？